有冇人好驚入名店

eg: Mcdonald, 7-11, cafe de coral 全部上市公司

我好驚，店員一定諗緊，死窮撚，快D走

好ball

作為一個富麗堂皇ge毒撚，我唔怕，因為我有消費

大家樂嘅外語名係冇（‘）呢個